香港嘅英文報紙話，中武漢肺炎派5000蚊嘅計劃，係 for 低收入人士

Coronavirus: Hong Kong health minister promises HK$5,000 handouts for low-income residents who test positive, as city confirms 68 new cases

點為之低收入？

連登仔話fg都50K人工
點先叫低收入

下？頭先竹君唔係話無資產審查咩？

咁係無資產審查定係for低收入？

我信華文報紙好定英文報紙好？

佢意思係派5000蚊嘅原意係幫低收入班友
不過中咗就拎得